點解九巴炒車一定係因為個司機比人屌到發脾氣攬炒?

唔可以係佢比人屌完,但佢無點在意件事
之後開車
最後因為自己本身嘅駕駛方法有問題而炒?

可以

完

因為未開車俾人屌
司機駁嘴俾廢老話發脾氣

所以順利成章話
司機發脾氣特登渣得頭搖又尾擺
最後炒車

低質post 完
呢個問題返去問小學老師把...

因為網絡判官聯同媒體判官已經定咗罪

睇新聞淨係話佢俾乘客屌
從來冇提過司機有同乘客口角
或者司機乘客互屌
可能個司機根本冇上過心

司機比乘客屌導致駕駛有問題，係合理推論，有事實作證

但司機比人屌完有冇上心同埋諗緊乜，就要識讀心術先知

求推論來源

巴士唔係有車cam 咩？
到時咪知

如果個司機俾乘客屌時冇還過口呢？
唔俾個司機知自己錯慚愧？

條友本身有前科，渣車西

車長為巴士迷 屢發生意外

口罩明的4年巴士車長生涯中曾發生多次意外，
當中最嚴重是2014年的一宗巴士失控掃欄意外

九巴埋站急速轉彎掃鐵欄

事後姓鍾乘客不滿車長駕駛態度，「我腳痛都落去鬧個巴士佬，離晒譜！」
鍾又形容意外時車速很快，疑因此釀意外，
「入停車場左搖右擺，（轉彎）起碼40、50公里（時速）」。

我都覺得好奇怪點解發生咁大件事
咁耐都仲未有車cam

片

舊路本身唔係特別多車
架巴士而家扣咗更加冇可能流到車cam片出嚟